# Ludek Janda <ljanda@redhat.com>, 2018. #zanata
# Ludek Janda <ljanda@redhat.com>, 2019. #zanata
# hsu zangmen <chzang55@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-27 15:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-07 02:53+0000\n"
"Last-Translator: hsu zangmen <chzang55@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/oscap-anaconda-addon/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:400
#, python-brace-format
msgid ""
"{0} must be on a separate partition or logical volume and has to be created "
"in the partitioning layout before installation can occur with a security "
"profile"
msgstr ""
"{0} 必須位於單獨的分區或邏輯卷上，並且必須在分區佈局中創建，然後才能使用安全"
"配置文件進行安裝"

#. template for the message
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:411
#, python-format
msgid ""
"mount option '%(mount_option)s' added for the mount point %(mount_point)s"
msgstr "掛載選項'%(mount_option)s'為掛載點添加了 %(mount_point)s"

#. root password was not set
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:520
#, python-format
msgid "make sure to create password with minimal length of %d characters"
msgstr "確保以最小的長度創建密碼 %d 人物"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:527
msgid "cannot check root password length (password is crypted)"
msgstr "無法檢查root密碼長度（密碼被加密）"

#. too short
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:533
#, python-format
msgid ""
"root password is too short, a longer one with at least %d characters is "
"required"
msgstr "root密碼太短，至少有一個 %d 字符是必需的"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:637
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:652
#, python-format
msgid "package '%s' has been added to the list of to be installed packages"
msgstr "包'%s'已添加到要安裝的軟件包列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:661
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:676
#, python-format
msgid "package '%s' has been added to the list of excluded packages"
msgstr "包'%s'已添加到已排除的包列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:777
msgid "Kdump will be disabled on startup"
msgstr "Kdump將在啟動時被禁用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:779
msgid "Kdump will be enabled on startup"
msgstr "Kdump將在啟動時啟用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:932
msgid "Firewall will be disabled on startup"
msgstr "防火牆將在啟動時禁用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:939
msgid "Firewall will be enabled on startup"
msgstr "防火牆將在啟動時啟用"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:947
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:986
#, python-format
msgid ""
"service '%s' has been added to the list of services to be added to the "
"firewall"
msgstr "服務'%s'已添加到要添加到防火牆的服務列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:954
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:999
#, python-format
msgid ""
"port '%s' has been added to the list of ports to be added to the firewall"
msgstr "港口 '%s'已被添加到要添加到防火牆的端口列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:961
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1012
#, python-format
msgid ""
"trust '%s' has been added to the list of trusts to be added to the firewall"
msgstr "信任'%s'已被添加到要添加到防火牆的信任列表中"

#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1024
#: ../org_fedora_oscap/rule_handling.py:1039
#, python-format
msgid ""
"service '%s' has been added to the list of services to be removed from the "
"firewall"
msgstr "服務'%s'已被添加到要從防火牆中刪除的服務列表中"

#: ../org_fedora_oscap/ks/oscap.py:418
#, python-format
msgid ""
"There was an error fetching and loading the security content:\n"
"%s\n"
"The installation should be aborted. Do you wish to continue anyway?"
msgstr ""
"獲取和加載安全內容時出錯：\n"
"%s\n"
"安裝應該中止。你想繼續嗎？"

#: ../org_fedora_oscap/ks/oscap.py:447
msgid ""
"The integrity check of the security content failed.\n"
"The installation should be aborted. Do you wish to continue anyway?"
msgstr ""
"安全內容的完整性檢查失敗。\n"
"安裝應該中止。你想繼續嗎？"

#. title of the spoke (will be displayed on the hub)
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:198
msgid "_Security Policy"
msgstr "安全政策（_S）"

#. the first status provided
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:223
msgid "Not ready"
msgstr "沒有準備好"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:371
msgid "Fetching content data"
msgstr "獲取內容數據"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:638
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1053
msgid "No profile selected"
msgstr "沒有選擇個人資料"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:643
msgid "No rules for the pre-installation phase"
msgstr "沒有預安裝階段的規則"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:795
msgid "Invalid content provided. Enter a different URL, please."
msgstr "提供的內容無效。請輸入其他網址。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:803
msgid "Invalid or unsupported content URL, please enter a different one."
msgstr "無效或不受支持的內容網址，請輸入其他網址。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:811
msgid "Failed to fetch content. Enter a different URL, please."
msgstr "無法獲取內容。請輸入其他網址。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:819
msgid ""
"Network error encountered when fetching data. Please check that network is "
"setup and working."
msgstr "獲取數據時遇到網絡錯誤。請檢查網絡是否已設置並正常運行。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:828
msgid "The integrity check of the content failed. Cannot use the content."
msgstr "內容的完整性檢查失敗。無法使用內容。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:836
#, python-format
msgid "Failed to extract content (%s). Enter a different URL, please."
msgstr "無法提取內容（%s）。請輸入其他網址。"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:854
#, python-format
msgid ""
"Profile with ID '%s' not defined in the content. Select a different profile, "
"please"
msgstr "帶ID的個人資料'%s'沒有在內容中定義。請選擇其他個人資料"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:870
msgid "Not applying security policy"
msgstr "不應用安全策略"

#. TRANSLATORS: the other choice if SCAP Security Guide is also
#. available
#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:901
msgid " or enter data stream content or archive URL below:"
msgstr " 或輸入以下數據流內容或存檔URL："

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:905
msgid ""
"No content found. Please enter data stream content or archive URL below:"
msgstr "找不到任何內容。請在下面輸入數據流內容或存檔URL："

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1043
msgid "Error fetching and loading content"
msgstr "獲取和加載內容時出錯"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1050
msgid "No content found"
msgstr "找不到任何內容"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1061
msgid "Misconfiguration detected"
msgstr "檢測到配置錯誤"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1067
msgid "Warnings appeared"
msgstr "警告出現了"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1069
msgid "Everything okay"
msgstr "一切都好"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1145
msgid "Invalid or unsupported URL"
msgstr "網址無效或不受支持"

#: ../org_fedora_oscap/gui/spokes/oscap.py:1151 tmp/oscap.glade.h:14
msgid "Fetching content..."
msgstr "獲取內容......"

#: tmp/oscap.glade.h:1
msgid "SECURITY POLICY"
msgstr "安全政策"

#: tmp/oscap.glade.h:2
msgid "_Change content"
msgstr "改變內容（_C）"

#: tmp/oscap.glade.h:3
msgid "Apply security policy:"
msgstr "應用安全策略："

#: tmp/oscap.glade.h:4
msgid "Data stream:"
msgstr "數據流："

#: tmp/oscap.glade.h:5
msgid "Checklist:"
msgstr "清單："

#: tmp/oscap.glade.h:6
msgid "Choose profile below:"
msgstr "選擇以下資料："

#: tmp/oscap.glade.h:7
msgid "Profile"
msgstr "輪廓"

#: tmp/oscap.glade.h:8
msgid "Selected"
msgstr "選"

#: tmp/oscap.glade.h:9
msgid "_Select profile"
msgstr "選擇個人資料（_S）"

#: tmp/oscap.glade.h:10
msgid "Changes that were done or need to be done:"
msgstr "已完成或需要完成的更改："

#: tmp/oscap.glade.h:11
msgid "_Use SCAP Security Guide"
msgstr "_使用SCAP安全指南（_U）"

#: tmp/oscap.glade.h:12
msgid ""
"No content found. Please enter data stream content or archive URI below:"
msgstr "未找到內容。 請在下方輸入資料串流內容或歸檔 URI："

#: tmp/oscap.glade.h:13
msgid "_Fetch"
msgstr "取（_F）"

#~ msgid "_SECURITY POLICY"
#~ msgstr "安全政策（_S）"
